大家分享下你地既短炒 長揸係幾耐

我先
短炒1-3日
長揸 3個月

intra day, few days

短炒一個月內 長揸一年以上

短1分鐘 長半個鐘

揸咁耐要好有耐性

短一分鐘 買完set停損單set錯限價單 即刻賣返